私人貸款邊間銀利抵借

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

攞層樓出黎抵押啦

同問，本身層樓有做按，但喺公司名做borrower

Push